徵女友一名

有冇人願意做我bb👼🏼

可愛M男同可愛有冇關係？

冇

tg me: hugo1991
wechat: arson1991

💔

m男好耐冇開post
好掛住你

LIHKG is boring

我應徵～

唔要雄性bb

好可愛嘅m男，又轉名

又我起底

不如你改返可愛m男

點解啫⋯⋯⋯⋯

冇人缺愛。。。

推下

可愛啲

可愛又點 都冇人like

畀個like你

俾條毛你

暗瘡肥婆要唔要

禾想做你既女性BB

點解唔洗面

未接受到變性人

我冇變性呀

利申:有鳩